# Article L323-15

Nonobstant les dispositions des articles L. 411-58 à L. 411-63,
L. 411-67, L. 412-12 et L. 416-8, le preneur exerçant le droit de préemption ou le propriétaire exerçant le droit de reprise peut faire apport de ses biens à un groupement agricole d'exploitation en commun.
